堵路可唔可以唔好鋸樹

啲樹係保護環境，用好多時間生長出黎，鋸咗就冇

屌你老母

ON9 5毛
BLOCK

唔可以
一係你落前線同佢地講

我諗黑警放小一兩粒tg已經救好多棵樹

你個腦都用左好耐成長，唔用就無

人係生命，用好多時間生出黎，死咗就冇

可能佢無成長過個腦呢...

被人屠殺緊仲講環保？CLS

唔可以 死五毛

收皮啦 吊你老母

古樹都仲可以話諗下，一般就有得佢拉，反正政府管理不善一年都唔知死幾多

人命就唔使時間？

隊冧樹定隊冧你 你揀

收嗲啦，屌你老母

拉

何謂焦土？不是口號

打場風就無咗啦，你估嗰啲係千年古木？

人命<樹？

大家善用起底功能

日日都好多鋸樹架啦
城市規劃d樹都唔係原地種出黎

preference姐，唔洗下下5毛

道德魔人